有冇人分享下做Project搵資料既方法

做PJ 最煩就係搵資料,
每次都搵唔到合適既資料, 唔accurate
想問下大家做PJ有咩技巧好易咁搵到合適既資料?

打岩keywords 搵岩網?
而且首先要好sure知自己想要咩

咩程度唔講
咩科唔講
乜野PJ唔講

用BING囉咁

大學程度
酒管
分析公司唔好既野, 之後點改善

玩ocamp

淘寶

Google scholar